其實仲撐狗班藍絲係乜嘢心態真係諗唔明

每次見到班仆街喺Facebook留言盲目撐警就好火滾
BTW真心其實有冇人覺得班速龍件裝真係幾型，點解要做黑警埋沒良知呢。

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

佢地只係 盲目跟從 信服有 權力既人

其實做人有小小智力都知班狗係有問題啦

「你唔出去咪無事lor」
「成日搞搞震」
「搞到d人無得返學返工」
「成個香港俾佢地搞到亂晒」
「香港亂左咪俾其它國家乘虛而入lor」
「林巴佢自己都唔想㗎，話事權響習近平毒嘛，你話點樣解決到訴求姐」
「你唔搞警察，警察會無啦啦搞你？」

我老媽子就係咁，佢雖然知道邊個係始作俑者，但係好老實，我老母手停就口停，佢啱離婚，月租成5千幾，仲要低學歷做酒樓，如果無得返工，就真係死都唔掂。

有時，大家都有大家既立場，基於唔同原因，

btw，多一份理解少一份埋怨

小弟都要養家仲有兩件細添但都會出去幫下手做和理非，有時D野事在人為同埋以前細個返學都有敎啦遇到不公平嘅係要出聲

班藍絲係真係低等人類，有得做普通人做唔慣，唔做二等人唔得
比政府偷呃搶都係要撐政府:
1. 呢樣野政府係咁講，佢地點會講大話??新聞亂播
2. 政府呃你係想你地好，唔係你地乜都反對，咁就乜都唔駛做啦
3. 我做好人唔怕比人知樣
叉佬怕比人知樣唔係因為唔係好人，係因為怕比壞人搞
4. 陳師奶有得拎4千點解我得1千，有D人就求其批，有D就查到清清楚楚
5. 以前: 我老豆老母當年比文革比共產黨批鬥XXXXX..
而家: 冇可能會發生咁樣嘅事，假新聞假消息

每個人生於既時代唔同，處事方式心態都唔同，我老媽子學歷唔高，eq同iq都差，係果種避世，遇到無得抗衡既就加入佢地既人。佢成日都想快d拉晒d示威者，等個社會恢復秩序，就唔會阻到佢返工。前提都係佢最擔心自己無左份工。

其實佢自己都唔知自己係偏藍，佢只係潛意識覺得示威係威脅緊佢既生活，於是佢就會做或者講出一d偏藍既嘢，但係佢唔會覺得自己係藍。